亞皆老街做咩鳩？

停左三個字郁都無郁過

有無人知咩事

PISH

TD app:
14/09/2017 15:50 因交通意外，亞皆老街往九龍城方向近香港眼科醫院的中線及慢線現已封閉。

駕駛人士只可使用快線行車。

現時在亞皆老街往九龍城方向的車龍龍尾已到公主道。

現時上址交通擠塞。